乒球群組五個案 真光女帶病考試

節錄

乒球群組五個案 真光女帶病考試

新蒲崗捷菁乒乓球體育中心早前聘消毒公司為場所消毒。互聯網

【本報訊】昨新增多個確診群組，其中「乒乓球群組」涉及五人，他們早前曾一同到新蒲崗捷菁乒乓球體育中心。中心負責人表示，當日有不多於25人包場。油麻地真光女書院亦有學生確診，她曾在發病後回校考試。

相關新聞：「港版火神山」擬接收輕症患者

疑聊天飲食受感染

衞生防護中心傳染病處主任張竹君昨指，。。。。。。。。。。。。。離較遠，料感染風險不大。

新蒲崗捷菁乒乓球體育中心負責人陳先生昨晚指，「乒乓球群組」本月9日曾到球會進行例行包場練習，。。。。。。。。。。。

陳先生指，球會內乒乓球桌。。。。。。。。。。

另外，個案1733號16歲女子就讀油麻地真光女書院。她7月11日開始咳嗽，但仍於7月12日及13日回校考試。張竹君指會追蹤緊密接觸者，並會派發深喉唾液樣本樽予同學及老師。

個波有毒

係唔係教育局講左提前放暑假之後考？
我見話放暑假後
仲見真光妹返學
當時我心諗成績真係大過條命

考運局話考試低風險吖嘛
唔會咁易傳人吖嘛

【Now新聞台】教育局繼宣布提早放暑假後，進一步收緊學校防疫措施，明日起除考試外，暫停校內活動兩周，學生如非必要不應回校。

教育局向全港學校發通告，指鑑於疫情繼續有擴散迹象，教育局經通盤考慮後，決定學校由周三起，暫停所有校內活動兩星期，包括所有級別補課及課外活動，直至本月28日，其間如非必要學生不應回校。

另外，教育局早前容許學校本周內完成重要級別考試，局方要求學校盡快在兩、三天內完成所有考試，或延後、取消部分考試，以便盡早開始放暑假。

的確係班友大大聲俾學校考試。你放寬俾人考試，d 人仲唔狗衝去考咩

燈

16歲都會中武漢肺炎

做多啲運動咪唔會病囉，放返出嚟日日操返10個鐘先好返屋企

7月10號羊開記招叫學校自行決定
話考試可以繼續